# Portfolio

## RU

### Описание

- Данный репозиторий содержит исходники сайта портфолио на котором я размещаю свои работы и услуги. Так же можно ознакомится с моими контактными данными, краткой сводкой о персоне и моей деятельности. 

## EN

- work in progress.